【扮大牌羅生門】龔嘉欣私人fb撰文 暗寸朱晨麗拍劇享特權

龔嘉欣上月因日夜趕拍大台新劇《大醬園》欠缺休息，結果耳水不平衡要入院，但為免影響劇集進度，龔嘉欣一出院便繼續開工。

然而，近日龔嘉欣於私人facebook留言說：「個個都辛苦，唔好同我邊個唔舒服，邊個踩得好甘，叫我幫幫手，我已經幫咗好多次，捱義氣咗幾次，咁我唔舒服，唔夠休息都一樣咁返工，我呢十幾年都係咁捱，怕辛苦就唔好做演員。」暗示有演員經常請病假而要她捱義氣連續開工。

雖然龔嘉欣沒多久便將帖子刪走，但就有傳媒將其帖子內容截圖，並指龔嘉欣身為《大醬園》第二女主角，不滿女主角朱晨麗因甩手骹及中暑而請病假影響進度，所以開post寸朱晨麗「怕辛苦就唔好做演員」；報道又指龔嘉欣經常扮大牌，對不滿通告安排便向工作人員發爛渣，而她為不想每場戲之間等候太久，所以經常向劇組要求改通告，先跳拍她的戲份來方便自己，但此舉就連累其他演員變天地更沒時間休息，其中龔慈恩也是受害人。

不過，《蘋果》卻聽到另一個版本，朱晨麗才是享有特權，經常要其他演員遷就她開工時間。例如朱晨麗晚上開工至深夜，總會事先講明翌日開工一定遲到，又或是要求導演或PA將翌日自己戲份押後，表明自己要睡晏一點；又有次全部演員拍攝大場口，當所有演員到齊，獨是朱晨麗一人遲到兩小時，連累全組人等候。另外，試過朱晨麗拍完第一場後，本來要到第三場才輪到她再拍，但朱晨麗向PA表示自己身體不適，要求導演先跳拍第三場，押後才拍龔嘉欣第二場場口，但龔嘉欣指自己同樣身體不適而一口拒絕，最後導演維持不變，照原來通告次序拍攝，朱晨麗即時黑面發脾氣。

又有一次，龔嘉欣耳水不平衡入院，出院當晚碰上新劇大場口，所以龔嘉欣一出院即回廠繼續開工。豈料有份拍攝的龔慈恩在化妝間化妝準備入廠期間，朱晨麗突然打電話通知PA她病倒不能開工，連累全劇人即時調動通告，由於晚上7時開廠，朱晨麗開工前半小時才打電話通知，令不少演員極度不滿。

對於被指耍大牌，及她於facebook所指是誰，會否是朱晨麗？龔嘉欣接受傳媒訪問時回應：「唔想事件發酵落去，呢10幾年係自己捱出嚟，工作態度從冇變，認識我嘅人都知我係一個點樣嘅人，總之清者自清。」

至於劇中跟龔嘉欣有不少對手戲的龔慈恩，亦力撐龔嘉欣，指她絕對沒有扮大牌連累自己及其他演員，龔慈恩說：「完全冇啲咁嘅事，拍呢部劇大家都好攰好辛苦，大家都互相照顧，最辛苦係每一場戲都咁多人。」問是否朱晨麗經常要改他人通告來遷就自己？龔慈恩說：「冇一個演員有任何問題，後生一輩都識得尊重前輩，好似上車落車都幫我攞嘢，我覺得好窩心。」

朱晨麗今日回覆傳媒，談到疑被龔嘉欣暗寸，她說：「來說是非者，必是是非人。我哋拍呢套劇嘅人個個都好辛苦，個個都有唔舒服嘅時候，不過大家都好體諒，合作得好開心，所以我唔知佢講緊邊個喎！」

龔慈恩?

有咩問題？

朱晨麗正龔咁多...係大細超架啦

細路係咪未睇過西游記？

來說是非者，必是是非人
串到

未